非洲足協確定非洲盃由1月改至6月

非洲足聯將在當地時間週四於摩洛哥的拉巴特開會確定非洲國家盃改期的細節。基本已確定將開賽日期從一月改到六月，但因為經濟利益，所以還會是每兩年一屆。同時，參賽隊將擴充至24支。

好事黎，講真同主要賽事撞晒期唔會有人想睇

非洲盃同美洲金盃都係奇撚怪，
唔明點解兩年踢一次咁密

商業

利迷鏝迷表示：唔早D改

寫明都仲要問

屌咩